華為機點解連唔到VPN

唔係返左大陸，諗住連公司vpn做野，連極都失敗，試過其他機ok, 各位有冇解救

你個名答咗你

你用咩APP 連?

冇用app，電話本身setting

要解救，只有掉咗佢換外國牌子

問國家，唔好上連登問

咁你公司個VPN 制式係咩? PPTP 定IPSEC?

L2TP/IPsec PSK來的

IT 部放假？

VPN server 會唔會死左?....

問huawei

去鄉土問啦

屌你老母用華為死返去支那啦

個國家都唔想俾人用VPN，你覺得國產機會畀你用到？

其實好似話唔准有VPN提供者，但無話國民唔准VPN

l2tp block 咗好耐啦
宜家要好似連shadowsocks 都block 到

自以為講緊返大陸
華為機就自求多福喇

北京理工提專利技術阻「翻牆」 中國網友氣炸罵畜生

有中國網友發現，北京理工大學3名師生設計出一項辨識VPN身份的技術，並在今年3月向國家知識產權局申請專利，打破了資訊人一直避而不碰的「紅區」，日後翻牆恐怕變得更難，此消息傳出後讓中國網友大罵3名師生「畜生」、「人格低下」。

遲啲喺大陸一用VPN即刻check到你用緊 可能會即刻上門拉走你

申請成功未？係咪叫外國公司唔駛係留係中蟈做生意？中蟈係就盡快實行，我唔洗等咁耐就見到支爆

抵啦
用屎為

你還有黨呀
你啲屎忽鬼專登玩嘢搞對抗用垃圾安災配華為真係唔死都冇撚用

因為黨禁止用VPN